屌你老母kitroom真係垃撚圾

上個月頭訂咗件波衫話1個月到
前排打去問話今星期會有
點撚知到今日仲未撚有

仲要原來係藍嘅
[以正視聽] Kitroom 係藍鋪

屌佢老母
我件波衫仲未有得拎

推

垃撚圾還垃撚圾
個post下面有講過佢捐錢
咁真係藍店咩

佢係黃架喎

ok
咁佢係黃

但屌佢老母啲衫到未

你幾時訂

MK咁撚多間波衫舖點解仲要去kitroom

試過遲左3個月先到 最後要問先知到左

8月3

以為佢快

個半月有多

佢最平
結果中左伏

打埋聯賽杯都仲未有

錢又比撚哂
唔打去屌都唔知佢想點

最平咩？
印象中我見有其他地方平啲

最開頭個時，佢係最平

真咩 你都有買？

樓主等收6c信

佢之前係最多特價野 $100-200一件
同佢訂就好閪 覆得慢 到左唔通知

當然有! 我早個你地訂

成9舊水
都唔係好特價下
我frd官網貴40定20蚊
但2星期到咗

你未比錢梗係咁講

好似藍，幾年無賣了

岩岩比左

足總杯 我都未到

比起其他鋪算便
我都訂咗阿狗足總盃
等足咁耐

估唔到 抵啦！

佢扮哂野比850我

之間有話咩慶祝國慶嘅優惠
不過當佢轉咗黃啦

same

你一間上去拎，幫我屌柒個腦細

米爆拉

我純粹見到佢有賣先
冇特別睇價錢

肥佬條底褲定係尋晚篤啖？

咁邊間黃?

手畜抵啦

黃都唔買啦

樓豬藍屍

ok
咁你係智障

9唔搭8

我撐樓豬
諗住用我副身家幫佢野官c
佢係我女世

老婆狗回家未

下次去ball3shop算啦

好波

阿狗件衫 周圍都著緊 人地到貨成個月
我等撚左成兩個月都未有